HA真係史上最有良心嘅僱主呀！

*💁🏻‍♀醫院管理局總辦事處訊息：*

公立醫院已經啓動緊急應變級別，全體同事都肩負重任，全力抗疫。
因此，假期後所有同事都須繼續緊守崗位執勤。
衷心感謝各同事維持服務運作，攜手守護市民健康。🙏🏻🙏🏻🙏🏻

*💁🏻‍♀Message from HAHO:*
With the activation of Emergency Response Level in public hospitals, all colleagues are required to report duty after the holiday.
Your contributions and dedication are much appreciated! ❤❤❤

我屌你老母啦！
我淨係想平平安安健健康康咋！
關你又唔撚封，仲要我返工？
如果我殉職，我條命仲要值得嗰三十萬？！
真係一年人工都高撚過你呀！
呢份工我真係唔撚返呀！
一月二九，罷你老母！

罷工手足勁
炸彈手足型

屌 我岩岩都收到 仆街

sars 果期，有resign 潮，過兩年HA 每年狂加人工，請大量resign 咗嘅員工，待遇好好多，驚你唔做

你唔做,你上司就要做埋你個份,D閪位老閪都留住你

一齊罷啦
我做緊HA果d工程project，下星期就遞信

支持醫護罷工
我都會罷

推

你指點罷先，工會罷工係下星期。而家你冇得用al，連請3日sl要有2～3張醫生紙wor

我原本聽日同後日都AL左

提醒大家一定要罷工

你就用al？

CLS

我原本一早AL左呀

返工？不了
逗你果幾萬蚊
賺賺埋埋有錢冇命享

condom仔

難聽過粗口

點解撚會碌咗入嚟

你地部門咁撚好，我成個department都藍，完全無人打算罷工
我自己參加工會等緊罷工
下年仲要續約，唔多唔少驚佢秋後算帳，不過孤獨嘅感覺好難受，
點解HA咁撚多藍絲

真係咁樣，更加應該參與罷工，聲援醫護。我自己都等緊聽日使唔使返嘅消息，但使唔使都好，我都唔返喇。到咗今日，呢個垃圾正苦仲開出呢啲唔會有部門跟嘅memo，同柒婆開個語言偽術記者會嚟撚化我地。

仲有心情串鳩連登話發放不實傳言，搞緊防緊疫都要即時回應。柒婆除咗半夜覆Email，同咩柒都要刁種up頭，仲做過咩嚟防疫？

香港人唔需要追思會呀，屌你老母HA高層

你有冇睇曬全文

你好似有兩聲咳

比人蝦到上心口啦！！！ 罷工罷工罷工！！！

傷心浩園餐

仆你街 病病地 返咪返囉

我就temp 黎，我決定聽日上網搵辭職form 拍落我老細塊面

HA係全港最良心僱主

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

哩個口號幾正

唔係連續減左兩年人工 話共渡時艱咩？

有冇收風去過大陸就有十四日自我格離？

我都收到 決定resign 唔值得賣命

想知究竟係30萬定50萬

唔封關
自己就 home office
醫護就去送死救蝗

續乜春 完約即走啦

班高層就unun腳點人去送死
仲話同心協力

諗下班港共賤種 權貴高層
下下都貪賺成億
幾十萬就想買起人地條命?

管理層有本事就自己落病房睇症
離地垃圾全家老幼不得好死

罷工啦

午夜1200總辭啦.
否則六成人感染,一百萬人死亡,代價仲大過直接殺柒POPO與武警老解而獨立.

大 三 罷

sick leave啦

好似話max左先有五十萬

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

支持醫護手足，我地一齊罷工
支持醫護手足，我地一齊罷工
支持醫護手足，我地一齊罷工

push

pish

快撚的擺啦

藍既送佢老母一程啦

之前話要cut護士位
跟住就沙士

齊上齊落 一同罷工

Fuck the HA

郵局都唔開，點解HA仲要全世界番工？

根本醫護係無撚敵
唔存在清算炒人問題
因為本身唔撚夠人

支持醫護任何決定 好人一生平安

我都唔明 信都寄唔撚到要返去做乜
各醫院打緊仗仲要醫生護士抽時間去睇專科咩玩法

同老閪講返過大陸有燒

Push

正苦文職就放假
HA文職真係地底泥

即係低級「condom」殉職就有30萬同紀念碑？

比機會大家番去搶PPE
各cluster PPE情況越搶越勁

大家聽日唔好執輸，一番去落單訂PPE先

香港全體市民要求將所有口岸（包括機場、羅湖、落馬洲、深圳灣、港珠澳大橋）全面禁止來自中國大陸旅客入境香港，否則繼續三罷！

備注：
1.）非中國大陸旅客（包括台灣）可以正常入境香港
2.）擁有香港永久性居民身分可以正常入境香港
3.）香港永久性居民及其他國藉旅客經中國大陸入境香港必須接受為期14日隔離及醫學監察

醫護驚閪無人請咩

你話自己有病徵就得，要隔離14日。

移民仲任選地方添

前HA 員工
你做得野，老細就算係藍都會隻眼開隻眼閉
佢地唔係傻既

大把工你選 唔鍾意咪quit左佢 又唔會餓死

講多d野嚇下佢地?

不要再說了，我仲要返pm

有冇人知范鴻齡死左去邊
叫佢落前線幫手啦
話晒都主席喎

1.29 抗疫三罷
罷工喇香港人
大人肯罷工
細路唔使衝

罷啦罷爸爸

唔想入camp嘅唔好試

好似30萬都冇

30萬

HA高層快啲去前隔離病房返工啦

連我呢個普通市民睇新聞見到高層拎燒賣同前線打氣，我就知智商無下限

罷佢老母

啱呀 御駕親征
留守嘅傻鳩一定士氣大增

我都收到
食屎大嫁呢班人！！！！！！！

罷工啦
人數多 專業人士 bargaining power不知幾大

完全無
以我所以最要小心就係班HCA
果D姐姐番完大陸都唔知做過咩

唉
成日要佢地幫手㩒人嫁ma……
以後叫nurse㩒算
fkfkfkfk

[行動]129黎明行動 召喚嘔吐師-

死左既話有錢都無用
仲要俾班大陸人藍絲話黑護
醫佢老母咩

而家已經1個打16個
根本完全唔夠人用
點會驚清算

食埋粒魚蛋好開工啦